韓正稱每日都看香港新聞 冀政協助解房屋、經濟等深層次矛盾

全國人大會議昨日（5日）揭幕，將審議《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定（草案）》。主管港澳事務的國務院副總理韓正，今早接見約200名港區全國政協委員。
港區全國政協委員、民建聯彭長緯表示，韓正對香港的事情非常關心，引述韓正指每日早上都會先閱讀香港的新聞，認為在國家領導人心中是非常重視港人。另一港區政協委員、工聯會理事長黃國就指，韓正指出了完善香港選舉制度的必要性和緊迫性，明確完善選舉制度基本原則。

睇文匯定大公
定why not both

日日放啲大陸閪落嚟，好想知佢點搞

韓正同黃世澤講野一樣戇鳩

一個睇新聞希望了解房屋政策
一個就攬住bno講一堆廢話，連用個app都出評論戇撚鳩

人地話其中一個深層次問題係醫療，所以叫政府開放中國醫生過嚟，痴線

韓正，你立即接收李生資產我就信你

堅持要唔醫個cancer，然後話想搞掂d頭痛肚疴